{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 애견노아스펜션"
    },
    "text": "ペットを同伴できるペンションで、北漢江近くに位置しています。 ペンションにはペットと一緒に宿泊できる客室が提供され、小型犬(5kg未満)は最大2匹まで可能です。 ただし、中小型犬の同伴は不可能であり、中性化されていないペットは許可されません。 また、ペットが使用できるファットドライルームとプールも別途運営されています。 ペンションでは送迎サービスを提供し、スーパーで3万ウォン以上を購入した後、ペンションへの送迎を要請することができます。 バーベキューをご希望の場合は、2人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンの現地決済が必要です。 その他にもペット連れの場合は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 入室時間は15時で、退室時間は12時です。 パットドライルームとプールは有料で利用可能で、プールは夏期のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 プールは半ズボンと半そでのTシャツを着て利用でき、入室から20時まで利用可能です。 一般プールはペットのご利用はできませんが、一般プールをご利用いただける客室は全ての客室です。 ペンション内では23時以降はバーベキューや騒ぎを減らさなければならず、20時以降はプールを利用できません。 客室内では喫煙や肉、焼き魚はご遠慮ください。 そして未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できず、退室前には客室を点検しなければなりません。 ペンションではペットの必要用品である鉄柵、排便板、排便パッド、茶碗、シャンプー、愛犬ロープ、排便袋を別途提供しています。 ペットと一緒に休息を楽しむことができるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは北漢江近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できる客室の条件は何ですか？",
            "answer": "小型犬(5kg未満)は最大2匹まで宿泊できます。ただし、中小型犬は不可です。また、中性化されていないペットも不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットが利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペットが利用できるファットドライルームとプールが別途運営されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しています。スーパーで3万ウォン以上を購入した後、送迎を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で15,000ウォン、4人基準で20,000ウォンの現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や服装について教えてください。",
            "answer": "プールは入室から20時まで利用可能です。夏期のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。半ズボンと半そでのTシャツを着て利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での制約や禁止事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では23時以降はバーベキューや騒ぎを減らさなければならず、20時以降はプールを利用できません。客室内では喫煙や肉、焼き魚はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの必要用品は提供されますか？",
            "answer": "はい、ペットの必要用品である鉄柵、排便板、排便パッド、茶碗、シャンプー、愛犬ロープ、排便袋を別途提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 476
    }
}